[輸了] 應承我，唔可以當TVB手足係condom，抗爭完左啦咩？ <連豬哭>

今次真係輸了

成班人掛住食藍店
抗爭完左啦咩？

就係呢班撚屌

入去屌柒佢地

我係中國人呀

Facebook：

TG:
TG grp:
IG： sayno4tvb

仲有機會㗎一定會升，叫埋麵麵嚟祝福佢

屌你老母呀就黎要改名無錢電視

6.96 HKD −0.090 (1.28%)